摩連奴 : 曼聯活該輸波

摩連奴的曼聯爆冷輸給了升班馬哈特斯菲爾德，許多人也對球隊的狀況產生了擔憂。賽後，摩帥就對今場比賽進行了評價，並指出了球隊失利的重要原因。

摩帥首先對比了今場比賽的曼聯和哈特斯菲爾德：「更有奪得勝利慾望的球隊獲勝了。當最好的球隊獲勝時，也就沒什麼可說的了。我不知道為什麼他們（哈特斯菲爾德）更想獲勝。我不會在媒體上批評我的球員們，我會去分析比賽，如果需要的話，我會批評他們。」

「我非常驚訝於我們球隊的表現，我沒想到會是這樣的。開場時具有情感、攻擊性、強度和慾望的球隊，那支用生命去比賽的球隊才是該獲勝的球隊。也許下半場的時候我們才有一點想要獲勝的慾望，可能我們能拿下一場和波，但是實話實說，我認為我們應該受到失敗的懲罰。」

隨後，摩帥還評價了球員們的表現：「上半場的時候，我就在等那個失誤的發生。失誤的是馬達和連迪路夫，也可以是其他人，因為場上球員的態度簡直糟糕。所以，他們（哈特斯菲爾德）從態度上就擊敗了我們。我喜歡在對手強於我們的時候輸波，而當我們因為態度問題而輸波的時候，這就很糟糕。」

「我剛才聽到靴里拉在接受採訪，他說球隊的態度和慾望非常差。我的天啊，當一球員說這種話，當一球員有了這種感覺，我認為他們應該全體去參加新聞記者會，然後解釋一下為什麼會這樣，因為我解釋不了。如果今天發生了這樣的事，那為什麼明天就不會發生呢？」

在談到是否是第一次從球隊身上感受到這種態度時，摩帥給出了肯定的答案：「我認為是的，我甚至都記不起來我們曾在友誼賽中有過這種態度奇差的表現。然後在下半場，他們嘗試著去面對困難的局面，不僅僅是對手加大力度的防守，下半場的風也非常大，我們本可以攻入第二個入球，收穫一場和波，但那將是一場不應該得到的和波。哈特斯菲爾德配得上勝利。」

「我不想去預測失敗後的反應，因為此時此刻，我不知道該說什麼。我們是來這踢一場英超比賽的，是來贏3分的，你知道，我感覺非常失望，如果我是一個曼聯球迷，一個長時間支持曼聯的人，我真的會非常失望。因為我認為你可以在對手更有質量的時候輸波，但你不能因為對手態度比你好而輸波。所以，真的很失望」

下半場的風很大

摩帥唔會賴地硬

我剛才聽到靴里拉在接受採訪，他說球隊的態度和慾望非常差。我的天啊，當一球員說這種話，當一球員有了這種感覺，我認為他們應該全體去參加新聞記者會，然後解釋一下為什麼會這樣，因為我解釋不了。如果今天發生了這樣的事，那為什麼明天就不會發生呢

捉鬼ready

輕敵
以為9踢都贏
垃圾

曼聯豬波係因為反曼

球員太差，自己唔駛檢討呀？

我喜歡在對手強於我們的時候輸波

咁姐係馬達同martial啦
半場換左

證明係隊波問題
唔係摩佬問題

我們是來這踢一場英超比賽的，是來贏3分的，你知道，我感覺非常失望，如果我是一個曼聯球迷，一個長時間支持曼聯的人，我真的會非常失望。因為我認為你可以在對手更有質量的時候輸波，但你不能因為對手態度比你好而輸波。所以，真的很失望

爹哋覺得利記同曼聯質量一樣
所以下定決心泊巴士求和
而觀眾又唔會失望

曲線讚利

屌晒上面笑曼既老母

廢就廢啦垃圾

廢曼

又 looping

係咪終於比佢搵到個機會大大聲話馬達係鬼

下半場的地很硬

痾屎唔出賴地硬
痾尿唔出賴風猛